9. Zdefiniuj funkcję, przyjmującą listę liczb całkowitych izwracającą wygenerowaną na jej podstawie listę, w której wszystkie liczby zostały zwiększone o 1. Wykorzystaj mechanizm mapowania kolekcji.
2
3
35
1
6
8
1
88
5
1
1
1
5
3
2
